[集思廣益] 可以點樣對付班健身狗？

個個星期行旺角彌敦道
都會俾d sales拉住
就算行街邊都會由大廈出口衝住黎搵我
來回都會問
真係好撚柒煩

下星期行果時帶把界刀防身好唔好

Go goal studios?
呢間仆街健身中心真係煩撚到嘔
次撚次行過都比佢地班撚樣sale
有一次我比個臭雞sales纏住我
我唔撚理佢都仲要繼續纏
跟住我叫佢行撚開
之後就有幾個go goal studios嘅男sales行出黎叫我食屎
班健身狗全部都正撚樣黎

冇留意咩公司
但真係好煩

趕時間嘅可以話未夠18，有時間嘅開錄音上去撚狗再黎 share